做人真係要留番啲尊嚴比自己(2)

幾時夠腳

聽日返工又要見到佢

做咩啊

成日見到好難搞

希望佢唔會覺得我煩啦

亂入居然見到肥絲cm

佢係無處不在

無時無刻都好掛住佢

但都係唔敢煩佢

早幾個鐘知道咗佢好似同佢鍾意個人一齊咗
仲好似一齊去咗旅行
sad到冇情緒

又係你啊

諗起佢以前仲會叫我起身

佢成日都話我發神經好委屈

屌 今日講左句你掛住我就搵我啦 我一直係你身邊
講完覺得自己好柒 刪唔番

屌

唔好咁啦

你啊依家唔理我啦

咩呀 我係俾人無視嗰個

sor

錫番

唔使啦

何必咁衝動呢巴打

唉 好柒呀

女仔都係唔好做主動啦

都話你唔要我

佢唔要我啦

你夠唔要我啦

分左一年多啲
係佢話唔愛啦淡左所以飛左我
但日日番工都見住

我終於頂唔順想對自己好啲所以好狠心咁話除左公事唔好再有咩瓜葛
點知佢話作為一個朋友 佢好珍惜好信任我
唔想就咁冇左
不過如果呢個係我既抉擇 佢都唔會講啲咩

其實
我未放得低
仲會成日好想搵佢
知佢做緊咩
想佢主動撩下我講野
想佢主動分享下佢近況

咪拖啦

當初無拖佢手就唔會有今日

都唔係你錯

呢幾日唔知做咩係咁諗起佢

我都係想爭取幸福姐

佢話當我普通朋友

話左啦 真係有意思唔會咁對你

佢之前唔係咁
我一直以爲我係佢特別嘅人

以為以為 其實都係閒雜人等一個咋

個人就快癲，一時好憎佢，一時好掛住佢。呢分鐘屌鳩佢，下一分鐘同佢say sorry，然後無限loop.....

其實我都係想你做你答應咗嘅事姐，乜真係咁難咩

我果陣夠係咁諗

我個ex就係咁
佢覺得普通朋友 單獨睇戲冇問題
佢同好多人都係咁
男男女女
佢係真心覺得朋友姐冇所謂
但其實人地女仔唔係咁諗呢

明
放棄左

我對佢無意思唔會單獨約佢囉

你又做咩

佢係約朋友 但冇意思既
佢好中意睇戲
會單獨約人一齊去睇
睇完會講下套戲咁
佢完全唔理解點解有人會覺得約人出去睇戲係咁大件事

搞錯

佢係真心唔明有啲咩係只可以對女朋友做
有啲咩係可以對女性朋友做

散左幾耐

一年兩個月左右啦
但佢已全力識女仔了
佢講到明我地冇可能會係番埋一齊
只係我唔信
我覺得呢個世界冇絕對
只要我肯改變
就一定會有可能

係 我係戇九九

你咪啊你

做咩仲未訓

想瞓但瞓唔到⋯呢度痛嗰度痛⋯

呵番

唔好咁啦
搵過個錫你架啦

會唔會害咗人

唔會
可以搵我

樓豬

我覺得食飯就無所謂，但睇戲真係對人有興趣先會一齊睇

好想自己快啲醒唔好再煩住人
一係就佢快啲醒受我溝

無可能就真係無可能架喇 唔好咁傻

乖豬

走啦

樓豬梗係又想做水泡

認真啦

我都想有人可以醫翻好我

我

好啦 你俾你tg 我 會有專人聯絡你

真架？

俾個機會等其他絲搵你

未呀我 係咪要斬咗對手

咁不了
又比你撚左

好啦 我會搵你架

岩岩搵左佢，佢覆左我，但我又唔係好想覆返佢，因為我驚佢又已讀大家有無試過有呢種感覺

唉，佢無啦啦unfollow左我，我完全唔知咩事，平時po既野全部好正面

我之前成日都咁 依家連主動搵佢都唔敢

自從有一次比佢已讀左之後
即使之後又講番野都好
都會唔想落足精力回覆佢
有時連開話題都唔敢，縮哂沙

我依家又好想搵佢 又唔知講咩好 好驚已讀
但唔搵佢 佢應該都唔會搵我

愛一個人愛到無尊嚴
最終分手了

其實你知道佢唔會搵你
你都心裡有數啦
再係咁落去都你作賤自己
受苦個位係你咋

冇追開post, 唔知你同佢係咩關係
如果係情侶, 係唔應該會有驚講野既情況
如果未一齊, 咁你諗下你接唔接受到一齊之後, 大家都冇野講

其實我都知係自己犯賤架啦
但又真係未放得低

理性d做人啦
雖然理性思考未必你想要既答案
但一定可以比到你正確既答案

如果真係可以咁理性就好啦
我都知我應該唔好再諗 但又控制唔到

你對佢仲有眷戀
以致你睇唔清楚事實既全部
你試下站係局外
重新審視下你地既關係
例如你同佢發生過既事，佢對你既態度
你諗下當中有冇咩轉變之類
可能你就會搵到supporting evidence令自己抽身

冷靜落黎諗既係俾個機會佢俾個機會自己大家一齊去改好咗係咩😂
冷戰三個月中

冷戰都係抽身既一種
總之唔好比無謂既假希望自己
如果雙方都有意思讓機會出現，咁係好結果
如果單方面行動製造機會，但對方根本冇反應
咁不如離場啦

其實根本我自己都知要抽身
係情感上未做到

資料太少
比唔到comment

加油啦，我都抽緊身

咁睇啦
無野做 -> 死心，呢點係你觀察而得出既單方面想法，抑或是你地傾過而得出既結論？
第三者真正身份可以唔理住
你地呢幾個月黎見面，你地既談話當中有冇忌諱、就住就住咁，親密行為依舊？

由我辭職開始同以前有啲出入

可唔可以仔細咁形容下點出入法？

啲錢買野俾自己都唔記得應承咗要送野俾佢佢叫唱k我又話無錢之類啦

姐係佢d錢洗落自己度唔洗落你度，出黎吃玩就洗你既？

以前會AA制，亦都會為你洗錢？

Sorry, 我諗我睇錯野
我唔係問現實既事有咩改變左
而係問佢對你既行為，態度有咩改變

太多唔識講...

我要講既野係未必岩聽
聽落去事源係你冇左份工
財政上有點拮据

分兩邊睇，
如果你覺得呢點係足構成分手既原因既話
咁你個人可能有點自卑
但呢度我唔加以評論

如果係你女朋友咁諗呢
咁我就勸你及早上岸
一個人係由好多客觀環境所構成
基於唔同既條件，環境因素先造就到你呢一個人出黎
工作待遇，財政只係構成你既一部分
假如佢因爲咁樣就催生出感情擱置
佢對你既感情都只係經受唔起大浪既程度

同樣地，我唔清楚你地既3月期係點出黎
但如果呢個期係所謂既試用期，觀察期
我就會覺得有d奇怪

觀察佢自己係咪真係對我死心

講真心啦
你定得出咁既期限
代表你有猜疑啦
與其互相猜度，不如開心見誠？

唔係我定㗎...

咁你可以睇番我上2個comment
對你女朋友既評價

比著我係你，我會攤牌

我話分手佢又唔上黎執啲野走我逼佢揀佢揀唔落手.

咁再強硬d
用人不疑，疑人不用

佢不停講就係等就等唔等就溝過個之後就block 咗我😂

咁你都有哂結論
唔洗問落去啦
Move on la

Posh

真㗎細至妹妹大至姐姐讀書溝唔到女又唔怪得你叫春既

女死女還有
食多兩件你連而家嗰個咩名都唔記得啦

Pish

原來灰剔真係灰過藍剔

俾我煩住果個已經升左lv變灰剔

放手啦
又咁夜既你

動左真情 唔識放手
我真係改左佢個名喇 希望有用
你都好夜呀

唉，自問外表有5分，對方3分，點解溝唔到

就算自己創造機會 對方唔回應你嘅心意 都係無意思 柏拉圖式嘅愛 如果雙方無默契 都只係單方面ff

一齊加油

中意嘅女仔情人節同人一齊左啦
我仲可以做咩
日日好似戴住假面具咁同佢相處

因為外表唔等於一切
有人話外貌上我target要高攀我又如何？咪又係要係呢度叫春

我反而係一開頭對我好熱情 宜家傾耐左就好冷淡 成日已讀我之後隔超耐先覆 一係要我重新開話題 傾無幾句就完

[member用沉船呢個字眼小心俾人屌][/member]
日日whatsapp真係好危險 想放手就改名啦

直接del左電話號碼

D人係咁

已經無得我煩
仲係好掛住佢
不斷咁loop返啲回憶
點做好
佢已經blk哂我ig wtsapp。。

哇
駛唔駛咁chur

del左你都會用佢個icon/電話no.搵返佢, 睇佢last seen
改名反而可以提醒自己 要斬手指
我想搵返樽鹽呀

冇話佢高攀我，只不過有人話好樣d勝算大d姐。我高攀人都會係度叫春哈哈。

冇咁做 死左心

幫你pish下

頹到1999又比人呃啦

做咩

鍾意左條仔 但條仔好似同時Flirt幾條女

咪愈踩愈深

踩到好入成日見到佢明明喺去咗Flirt其他女又話瞓咗 瞓咗點上到Whatsapp重點條女喺我朋友 佢報串比我知叫我一齊撚佢

點解無人鍾意我
周圍flirt人既就咁多女

可能有人鍾意你 你唔知姐你冇鍾意又追緊嘅女咩 見你都分咗手咁耐

咪傻啦

無啊 根本都識唔到新既女性朋友

玩吓交友App囉我都係繼續睇佢WhatsApp Online offline

你交我

我自己都抽離唔到 無謂害人

都係

點解你咁犯賤？

Sor囉

愛佢嘅人唔只你一個

不要再說了

愛佢嘅人可以圍繞地球幾個圈

唔理你啦

你理人之前唔撚該你理掂自己先

理掂左

你如何掂法？

關你咩事喎！

挑，發爛渣

點先可以學識愛自己？

分左手3個禮拜 好掛住佢呀
我諗就算而家搵佢 佢反應都會係冷淡

岩岩又比人呃

係咪相處左一排就冇野好講？

睇下對邊個

條女

唔會 多數佢唔想講多過冇野講

但點解唔想講

無興趣掛

其實如果真道原因就唔洗咁灰啦

做咩呀

你做咩就真

睇下大家過成點姐

以為唔記得左我添
你好開心咁喎

點會呀 呢排多嘢做
唔係呀 呢排諗多左嘢 心情時好時壞 有時好抑鬱
點解咁夜你仲係到

禁緊電話姐 就訓啦我都

當一條女主動追你，你以為得到手先發覺原來自己只係水泡，尊嚴係唯一留得住既野

又夢見佢

Agger..

講起都有少少想見佢

唉，你點會估到幾乎一齊先林尾香呀

咁痴線

佢話咩比三個月試用期比對方，順其自然好啲。明知佢係撚緊我，跟本唔想真係一齊，但係我表面又要扮到無所謂咁。
到底點樣可以控制自己唔睇佢last seen...

散咗半年見番佢
之後wts 佢
你係咪好憎我
我以為我地係和平分手

佢話without any good memories with you
唉 我真係自己攞嚟7

尷尬

有冇人

未見過你既
你做咩啊

失戀呀 分左3個月啦

未

真

岩岩先知
原來鍾意果個女仔有男朋友

哈哈點解我會咁撚蠢睇唔出
自動離場吧
祝君幸福

有人呀

有另一半先容易死心
無另一半但又對自己無feel先最難捱

鍾意左個唔鍾意自己嘅女仔
迫自己忘記佢 幾個月都仲未忘記到

岩岩食茄蛋又諗起佢

越食越傷心

岩呀,仲要個女仔親口同你講佢拍拖
日日見到佢地兩個...真係有口難言
唯有加快死心

係呀

同個女仔傾wtsapp
佢對於我既野冇咩興趣了解
但又會主動分享佢d日常事

ok當佢唔想知我d野
咁我諗住跟住佢既話題去傾啦
而最奇怪既係當我覆返佢講既話題
佢下一句又會講左去第二個話題

而家都半放棄狀態

Move on 啦
佢當你係日記咁寫咋